硬件台 - 硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(100)請睇#1

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

祝大家成功安裝windows

有用資料:
B-die RAM List:

你班人又真係忍得住手唔覆個1001嫁WO

硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(100)請睇#1

整緊sor

你太慢了

竟然唔係1001開

有兩個嘅

我先無咁on9

我都唔知幾多年冇開過呢個post

ddos 唔肯出新list

其實我諗緊將唔將SSD SX6000 + SX8200轉唔轉到WD Black SSD(2018 version)

雖然得12GB到SLC cache

不過打爆左個SLC Cache.都有成千幾MB/S

價錢都唔算貴

我睇中左佢用marvell controller

同埋佢RAM係用DDR4.而唔係DDR3.而且成1GB.平常多數都係256 / 512MB

你地點睇?

第一版本既wd ssd就廢得好緊要

2018年版本.呢隻性能好唔錯.近排出

有冇實物TEST下佢先

我冇

我都係睇網上評測

試左先推

小心中伏

唔係話咩.

我冇可能任何野都試左先推

不過我都睇緊外國既評價

主推推 *** 970 evo好過

sorry睇錯.唔係marvell controller

係佢同sandisk自家既controller

其實係

samsung ssd基本上冇死

SSD呢D唔熟

想問下平時打機+上網係唔係買SATA SSD已經夠

但呢個時代好似SSD已經轉哂行NVME SSD

想買SSD但如果買SATA又好似好唔知點咁

同推asus 板一樣道理 香港nvme ssd市場 ***佔有率高

sata ssd未來可以取代hdd了

1 tb價格越來越便

HDD個種長命程度SSD應該仲未可以取代到

同埋HDD要修復資料點都易過SSD

始終都係機械式

1TB SATA SSD同512GB NVME SSD差唔多價錢

依家就係唔知買邊隻好

夏日炎炎，最好就係玩下水

慶祝經歷一個月搏鬥終於完工，借 d 意放下毒黎解下自己毒，獻醜

巴打你D接頭同硬喉都係淘寶買?

裝game 上 sata ssd
win/ program 上 nvme ssd

咁買隻SATA 1TB SSD算

買mx 500果隻

EK 度買，但我都係會建議人買 bitspower，budget 有限就 Barrow

全SET EK?

打算下次個CPU BLOCK換EK

依家個BARROW PUMP推CPU加360冷排都好夠力

EK fittings
EK CPU block
EK PE360 top radiator
Hardwarelabs SR2 MP front radiator
XSPC D5 Photon 270 V2
Coolant Primochill Vue NV Green

我想問下各位巴打
除左拆機
點先知自己部腦加唔加到ssd？

部機係hp 3年前嘅notebook
我想keep個1tb hdd
然後額外加ssd得唔得

將機入面個 HDD 換做 SSD，再將舊果隻 HDD 加個 external case 用 USB 駁？

補充
老母板係 HP 8096

有冇可能塞埋hdd 同 ssd 係部腦入面

唔係 Notebook 黎咩？Notebook 通常都冇位淨俾你加野

而家新果d可以有hdd+ssd 好似
咁應該可以塞到？
但我唔知係咪新先有

好得, nvidia theme咁

唔係賣廣告，但我真係好鍾意 N 記隻綠色

老實講barrow block都係抄ek個設計, 換左ek最多低1-2度

你部 notebook 有冇cd 機架? 我係youtube 見過有教學將 notebook 入面部cd 機拆出嚟, 然後再係原本嗰個位 裝一個架放個 sata ssd

姐係類似咁樣。

我google過
就係將optical drive 轉做 ssd drive

我都係睇左果個
除此之外冇其他？
部老爺機開機真係

thanks巴打

想問下
用緊 2400G
8gb 同 16gb ram 差別係咪真係好大 ?
本身用緊一條 xpg z1 8gb
如果想買多條8gb, 係咪就咁買就ok 架啦 ?? 一pack 兩條咁買會唔會有分別 ?

同埋想問
岩岩係 bios 度 set APU 完分配d ram
重新開機果陣黑屏開唔返 要手動熄機先開得返 好撚不安 應該唔係正常？

利申用緊giga 底版 見之前d post d 巴打屌到地底泥咁

xpg z1 + ryzen2有伏，好似係

係咪買過條好啲？

呢個唔係原因

係純粹近排批xpg z1有d問題

電腦弱智想問問
手上有部舊機想換張1050ti,想問會唔會有咩相容性之類嘅問題
400W火牛
display card: gts 450
CPU:AMD Phenom II X4 965 3.40Ghz
motherboard: Asus M4N68T-M-V2
8G ram

主要打機用,多數打LOL,CIV 5等等,唔強求食雞

想問下換1050TI會唔會有咩問題,同埋我上網見到有人話gigabyte嘅1050ti要6 pin PCIe power connecter而MSI嘅1050TI唔洗,我上網查又唔係好明,唔係好知我個底板支唔支援

求教

ssd 要極致平

唯有等到QLC 消費級 ssd 出世

前排wd 已經出貨96層 QLC

我諗好快平價qlc 買

$5000 list 咁樣有冇問題
有張舊gtx970用住先，仲有隻舊1tb hdd
遲d先再加ram同換新卡

8400 8500
turbo差得0.1ghz
可以降做8400 平100$左右

風扇轉速係咪越快越好 #?

準備砌新機用黎玩VM
買左粒2700
而家DDR4 RAM主流好似係2400Mhz
上到3000Mhz其實會差幾多

AMD用家至少用3000

呢到個個都用3600架

ryzen至少上3000 mhz ram先好用

3600用家好平民下

想問下budget有限既情況下 應該upgrade cpu or display card?
本來就諗住upgrade display 但係睇番宜家既價錢 起馬都升左500-1000 宜家換好似唔抵

定係換i7-8700 + 16GB 2666MHz Ram + 塊版? 宜家用緊i5-4460 8GB 1600 MHz Ram
有冇話邊隻版可以推介? 我玩開overwatch Realm royale 咁樣upgrade 會唔會有顯著提升?
現有隻火牛 500 W 夠用? THX

想知
WINDOWS10 工作管理員睇得8GB RAM
BIOS睇讀到2*8
hwinfo64睇 都係16gb
唔洗理?

轉得愈快，唔等於出風一定愈多，但大部分會更嘈。

——————————
舉個例：
兩隻相同型號風扇Ａ１同Ａ２，
Ａ１轉速2000，Ａ２轉速3000。

結果：
Ａ２比Ａ１轉更快，出風量更多，散熱效果更好，
但Ａ２比Ａ１更嘈。
————————————————
另一個例：
兩隻不相同型號風扇Ａ２同Ｂ，
Ａ２轉速3000，Ｂ轉速2000

結果：
Ｂ比Ａ２轉得慢，但出風量更多，散熱放果更好，
而且Ｂ比Ａ２更寧靜。
———————————

以上兩個例子你可能會覺得好奇怪，
點解Ｂ轉得慢過Ａ２，但出風量更多，散熱放果更好，更寧靜。
因為一把風扇唔止睇轉速，仲要睇扇葉大細設計，同埋用料軸承類型等

比較兩種風扇時：
1.睇下邊款扇葉轉入風量愈多
2.用料使用更防震，更耐用
3.軸承壽命更耐用
4.邊款能夠出風量多同時更靜
5.兩款價錢比較

等等

近排喺你度買左條 Xpg Z1 點先知有無問題

我會選擇升級 display card先，
因為i5-4460換i7-8700都差無幾。。。
打機重視display card多。
你換咗cpu 都唔會有大提升，但換新display card就會。

火牛 500 W 夠唔夠睇你用邊張 display card。。。
你問其他巴打絲打拎個計ｗ數網址計計。

ok,thanks
ssd 用呢隻samsung好定adata sx8200好

機箱IN WIN 301
case fan 前x2黎x1 已裝
底個幾條線會唔會有其他位轉
想睇下裝唔裝到多2個風扇

相容性我唔清楚sorry。。。

1050TI有啲要另外火牛出線供電，有啲唔需要，睇你買邊張。
你買要火牛供電嘅，咪睇下你隻火牛有無線插囉。

400w夠唔夠要睇你火牛用邊款，同用咗幾年，
正常400w足數嘅話足夠，

如果搵二手1070 買唔買得過? 聲稱唔係礦卡 但係有咩方法可以確認到?

Yujihw List已更改大部份List

已吸收近來各位既意見

另外SX6000 128GB > Kingston A400 240GB

雖然速度唔及SX6000 M.2 Nvme快

但考慮到底128GB容量真係太低

都由於sata 3 ssd而家價錢太平.所以重新推sata 3 ssd

部份List會用左X370

ASUS ROG Strix X370-F

反正x470同x370分別不大.大降價後既x370同價都冇一塊可以嬴到x370-f

仲未清晒？

又轉sata3 ssd
又轉x370

反對悠二list將全面進場

btw,建議悠二你睇價錢
唔好淨睇自己店ga價
陣間轉左件硬件
咁岩件硬件你又減緊價
就gg

你當係

其實我網店.我手頭上冇貨可言.有貨既唔係我

不過呢個價係抵玩呀

同埋C6H C6E其實仲有貨

香港出面太少人玩AMD

之前老實講.係我問題

所以我好多產品都係貴.一來人手問題

不過好彩近排已解決人手問題

我已經將好多產品大幅降價

asus x370f $999 同 asus c6e/h賣$1399 一樣有好大吸引力

如果c6e特價先我肯定買佢

C6h

悠二賣緊呢個價
其他公司唔係呢

陣間又比人話清舊貨呀

ASUS ROG CROSSHAIR VI HERO X370 AM4 ATX SALES
$2060 $2130

t記價

咁我寧願俾佢地繼續話

我不嬲唔介意俾人話清舊貨

清貨其實我覺得冇問題.如果件野本身真係掂同埋個價錢真係得既話.我又怕咩俾人話清貨

對得住良心就得

推pm961一定比人插清舊貨

不過當然.我見唔少係用原價去清貨既人

呢d我就不敢恭維

不管你地信不信.我清得貨既我一定劈價去清.

不過我諗降得最多係d mon 底板 ram

之前更新得太快 所以跟唔切

等PG278QR

如果螺絲滑牙有冇辦法補救

邊粒螺絲

c6h 幾銀？

asus 現有x470有bios update

咦sorry 上你網仲睇到

應該係
AMD通常都係中低階求CP值先用
高階就用8700多
神級就直接tr 唔會c6h
係faroll平咁多先有人用姐

點解大鵰唔會update

ryzen一般上多工用途
除非為左信仰

戰未來

苟且偷生用Ryzen G
窮撚用Ryzen 5
搵食(特別係掘幣)用Ryzen 7 / Threadripper
煙屌係俾傻鳩用

係就買c7h啦
戰咩未來?

屌

原來個標題copy多左硬件台個幾隻字

怪唔得睇落唔順眼

買GPU買Mon 不了

bitcoin同cpu有咩關係

開頭見你另外開多個Post
我重以為你係見到個標題多咗果幾隻字

揾食入門配置ryzen 7 / intel 8700k
高級 tr/i9

我好似聽到有人想換C6E
有冇義海C6H？

CryptoNight V7 algorithm (Monero)
用Ryzen CPU掘個收益特別高

有冇睇呢句: 煙屌係俾傻鳩用
掘Monero慢,根本就冇撚用,但係仲好撚多傻鳩炒煙屌喎
根本一計埋掘幣就知煙屌唔值個價

notebook optical disk drive 個頭果粒
我用橡筋搞掂左啦
鑽到手都爛

其實真係冇正常人挖礦

痴撚實佢
之前我底板m.2 drive粒螺絲
用野壓實頂住當

超到上5g再講啦

巴打試下耐心d用橡筋
其實ok
鬼叫自己粗魯
鑽到粒螺絲爛撚左

2700x超盡先等於8700k少超

CryptoNight V7 Hash rate

AMD Ryzen 7 2700X@4.2 GHz,1.4v: 700H/s

煙屌Core i7-8700K
Google見到嘅數據幾乎都唔夠400H/s, 理論上最多500H/s

咁撚樣叫做等於?根本AMD贏撚晒

呢條友係咪ddos級數

講啲嘢咁on9

講緊頻率呀

你呢句想話正常人=冇腦?

到你下次upgrade電腦,睇返自己個address見到有幾粒XMR
過落交易所戶口,換USDT,再搵USDT找換店過數俾你
到時咪知道自己粒CPU除咗打機剪片之外,仲幫你慳返幾多錢(好彩嘅話分分鐘本都回撚埋)

有撚用? 而家講撚緊實際掘礦效能,唔係同你講頻率
8700K掘礦又廢過人,又要開蓋麻撚煩,邊撚度值貴過2700X個價?
2700X仲要送埋靚cooler

呢度無人想同你講掘礦效能 自己開個掘礦post講飽佢啦

電費係咪唔洗你交

屌,打機咪又係要俾電費,唔撚通礦產價值會低過電費?

呢條友痴痴地 由得佢單機啦

咁熱嘅問題又點? 2700X佢送嘅cooler又有RGB又本身夠勁
8700K索性唔撚送仲要用隔熱膏,焗你要開蓋,麻撚煩
如果粒8700K用直焊又送靚仔又效能唔差嘅RGB cooler用而家個價賣就真係抵啦
不過你自己買啦,我習慣一瞓覺就自動掘幣

其實你用過AMD未

4C4T 同6C12T差好遠WOR

不過如果打OVERWATCH呢D GAME就一定夠用既

今日做咩咁多花生食

一向不理佢
用得2700x 只為左多工 打機次要
intel家用得6c

邊個賊會話自己係賊。。。
我只知道１０系display card二手好多都係礦卡，
正常新系卡點會咁早放出黎，
舊一代就話換新卡姐。

當然唔係話一定無人放新卡，
但所有二手卡當礦卡計算，
風險自己承受。

嚴重礦卡拆開好似檢查到，
但你交收時無可能拆開人地張卡。。。

唔係假膠黎架咩

人地真膠黎

算把了 佢一直得一個point mining
自己用緊2700x 知道咩缺點 特別是gaming
但係對於我用來揾食 只要有加強工作效率 就ok

但佢個POINT好撚正

買CPU返黎賺錢保值

保值買黃金啦屌

cpu保值既時代已消失
amd 同intel互相競爭只會讓舊代cpu不斷貶值

佢講緊遊戲顯著提升，
我假設佢 display card用緊GTX960，

原本：i5-4460＋GTX960
Ａ方案：i5-4460＋GTX1070
Ｂ方案：i7-8700 ＋GTX960

唔係升級display card遊戲方面比較顯著提升?
嗯。。。可能我錯。。。
唔好意意。。

plan b
gpu等1160

請問⋯

打機買煙條U 係咪犯法？

定要入紙申請先得？

冇犯法
只係有D人 太盲目信仰了

洗定個羅友等入去坐啦！

正常係卡行先

不過都要睇下粒CPU會唔會拖後腿

始終CPU主頻架構有一定影響

牙膏廠裝左spectre個patch後效能打七折,不了

咁可能換左CPU先 有冇話邊隻板同ram推介? M.ATX既話 想有埋m2 ssd槽for 日後update
我唔超頻 係咪2666MHz ram 就OK? 麻煩哂

換CPU要成部換WOR

你考慮清楚有無需要先啦

利申:本來用4440 換左8700

而家好後悔

呢啲情況 收粒同代i7已經好大升級感

其實買乜都有佢自己原因，除咗盲毛鳩買唔計

我又唔明為乜買親煙條一定係傻仔

我要打機想高fps

要唔花時間超頻，夾ram

三幾千對我唔太大分別

點解要一言堂？

因為宜家一邊開game玩 一邊開chrome 已經疾疾地 Ram usage 成8x%
又唔想買多條DDR3 8GB Ram 先諗會唔會直接update cpu ram 好D
因為ssd hdd 火牛用番舊既都ok

唔好問我板同ram推介，
你見唔到而家邊個推介LIST都會比人XXOO
我唔敢班門弄斧...

而家新板大部分都有m2 ssd槽，有部分板仲包埋m.2散熱片。

intel ram 2666都得，intel ram 超上去分別好似唔太大。

其實真係錫機既人點會走去掘礦

咩原因後悔？

DDR4 貴DDR3 成倍WOR

DDR3 2手8GB 350左右

岩岩見肥花有粒4790K幾抵玩

買2手一定性價比高D

除非你單純想換新件

ryzen 我從1代 1600 升級到現時 2700x
打遊戲 2700x 打不過 8700k 正常
因為ryzen 1代發佈到2代了 amd官方都重複定性 ryzen 是 media creator 最想要既 cpu 非集中gaming
而且 amd自ryzen 發佈之後冇咩特別注重家用cpu 佔有分額 集中主攻伺服器市場 高價值市場
只能講ryzen原先是以server 設計方向 家用只係副産品

你俾著我，我係要掘礦都只會另砌一部去掘

娛樂同搵錢我覺得可以分得好清楚

而且⋯ 掘礦搵到幾錢？

拎粒8700拎黎淨係上網同頂多打下LOL

升級比較有感只係加左RGB

其實係肥花買散件要點check

其實我都想ryzen 2 打機可以秒殺煙條

但觀乎ryzen+ 初出時呢度一堆人吹噓好易夾ram好易超（個期睇到我我都想砌部2700x玩）

後來又出現一堆超唔上去的苦主

我都係抱觀望態度

你等zen2好過
zen2完全改左成個架構

出咗都要再隔一排有無苦主先

而且用tsmc 7nm 冇gf 7nm咁多水分

大把

本身我用緊asus b350 plus + 1600 + gskill rgb 3000c15
cpu 3.7.g要1.35v
想問如果我換過asus x370f/c6h 會唔會可以再超高啲粒u同ram？
月尾有錢淨身痕

到時再睇了
反正比2700x上再高D 既 cpu clock 同埋 + 10%~15% ipc
你應該先留意ram support

咁我就唔知

CPU頂多CHECK下D腳有無事

不過呢兩樣真係好難會壞

至少我用左十幾廿年電腦未壞過呢兩樣野

當然係會有風險

上 x370f夠了

如果想換隻好啲嘅火牛,有無咩推薦?
起碼700W

利申：有諗過EVGA,不過聽巴打講好似麻麻?

個個GPdeal不嬲都膠開 洗咩理佢

定係換2700x會開心啲

rmx 750w

不要
請等zen2

之前玩過一排1700

CPU oc 都好簡單

但一見到ram oc就想死

依家用intel xmp 一click 完成

坦白，真係無時間卡一兩個星期關為超條ram

zen2本身會重新設計改善呢個通病
因為zen/zen+ 同一架構 冇咁易改

ram 用hynix已經 gg了

本身用緊4770 + 8GB DDR3 + GTX 645
本身都有諗過換8700K + GTX 1070 Ti

利申：無SSD,最後都喺買咗兩條DDR3 8GB + MX500 + GTX 1066

Corsair

X570 ultra gaming

第一次喺新蛋買嘢
想問下係咪用tapngo都得
驚入完錢又用唔到

Ryzen 睇嚟好食 b-die. 我有兩部 Ryzen

手上有2條 hof extreme 4000mhz, 2條 G.skill aegis 3000mhz

前者開XMP 直接 3200, 仲要giga板 好似11月買返嚟未 up 過bios

後者 2933 改timing都上唔到. 有時仲唔知點解會開第二次機先入到 windows

賊船條坑真係誇張，攪下燈攪下風扇加機箱成6K野，失撚晒預算

2手K版U 可能俾人超到縮晒

AGGER, 我機都唔開

依個list 玩Aion 打要塞戰或多人pvp 果陣可以顯示人物同特效全開 會唔會lag?

其實預算$8000 左右

睇型號

我上左3200都好滿足 依家最多都係2933

你班child登細路連台主都唔俾面
不知所謂, 十扑台主!

升級舊件真係好抵玩

比少少又可以再戰幾年

因為佢粒K版仲平過唔係K 仲要平幾百

4790K

用家表示仲夠用

千早點會唔膠

打完aoc 望下呢度發生咩事

DDR3 最後希望

咁又係 柒到去巴哈 係幾犀利嘅

電費應該唔係佢交

想問一問 如果重裝window 都解決唔到低FPS with 1080 TI i7 8700 z370
係咪姐係張卡有問題?

我成部腦計晒所有賊船都係差唔多六千五
RAM: Vengeance RGB PRO 2x8GB
PSU: RM850i
Case: 570x
RGB: HD120 x3 with controller pack x 2
RGB LED lighting PRO extension kit
Commander PRO

可能佢住村屋偷鳩政府D電黎用

係呀

你個野壞左

義海價回收

你唔明我講咩就睇多次啦
啲人覺得有問題就唔會跟佢出 會上網講
最後間嘢會執

屌 回錯

大把人自己買貴左或者買咗性能較差嘅嘢都唔知，特別係佢啲list嘅target-新手，只要啲嘢冇壞，佢哋根本上就唔會覺得有問題

5000蚊想升級 求list
有張zotac1050ti 4gb antec 520w牛想用番 遲啲會換顯 平時玩d3 lol csgo pubg wow

我地係咪要轉場去royal list post

啱啱過咗去果邊一陣
得啖笑

請教大家：

自己砌有無咁小巧？

$7400 又8400 又1059 包埋win 10,想幫個fd 買

好似仲送埋rgb gaming KB+mouse

係呀，ok 抵的

純覺得欠個ssd 同一條8gb ram

自己再加

換ddos出list好過啦

唔超的話intel 其實係咪非 b-die ram 都一樣?

加少少系列

最煩係佢win 10本身放hdd

你加ssd 咪要重裝？

有條b die 2666賣照用冇咩事
咪好似果位出list好交學費咁亂推2133

一早問咗佢

我d list無用過2133 ram，從未推介過2133 ram

7400唔包KB+ mouse有得諗

Clone

ryzen ccx用 if連接 如用2400/2666 會不夠力
至少2933
呢排hynix用xpg d41 3000同gskill ram 好D

只要有便ram 上馬了 不論是 b die

唔係好睇得明你寫咩

即係 不論果條2666 ram是不是b die又好
只要果個價位平 就入手 睇自己需求

Corsair SF450 450W Micro ATX (SFX) 80Plus Gold 火牛 HK$ 750
1

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1410
1

ADATA XPG Z1 AX4U240038G16-DRZ DDR4 2400MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1360
1

ASUS 華碩 PRIME H310I-PLUS H310,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Gen1,SATA3 6Gb/s,Mini-ITX M/B HK$ 665
1

MSI / 微星 GTX1060 AERO ITX 3GB OC Edition GDDR5 顯示卡 (DI-N1060I3) HK$ 1850
1

Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD HK$ 273
1

<SSD>Crucial MX500 250GB CT250MX500SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm HK$ 499
1

總數: HK$ 6807 更新

ITX case你自己揀，外觀好主觀，6800有16gb ram、有ssd，算係咁

機箱先係癥結所在

個fd土地問題，我先幫佢由laptop 諗到mini pc

好難有MSI 果部咁小巧

一係cooler master elite 110果d, 但cpu一定要落水冷+玩短卡
我記得之前去腦坪睇過110實物, 都真係幾細部下

條友有budget玩水冷就唔駛咁煩了

我覺得Msi trident 3好似真係又細又平

rvz03

trident 3, 以前仲係7400/7700果個年代都留意到, 比其他電競desktop平一大截
唔知而家8代u做緊咩價

呢個ok，唔使水冷，stock cooler都得

我係比個amd stock cooler奶左野, 火牛直接頂住個頂 (不過係silverstone sg13但設計一樣)
最後要fix係base clock (關左個turbo)先正常溫, 之後就換左水冷
好似intel個cooler矮d可能無事

有言語障礙?
依家就係話唔知有咩機箱可以做到咁細部
你就叫返人哋自己搵

細=短？size有3個dimensions，佢無俾我就當然自己度尺比較合適

條link入面咪有囉
你幫得人出list就梗係畀埋人搵埋個箱架啦

咁如果大少少呢？要有3個dimensions limit先有得搵

13.93 x 2.83 x 9.15 inches
條link入面咪show咗出啲部msi幾大
fine
我依家畀埋你
你就係搵唔到個差唔多size o既case?

要哂尺寸先搵到case你就過主啦

我講緊佢間屋最盡放到幾多

人地咪話有咁細得咁細 你出開list嘅咪講幾個比人揀囉

咪就係
又唔見悠二啲細機list問你屋企幾大

Noctua NH-L9i + Fractal Node 202

咁咪幾好囉

不過要轉 external hdd

你原list d 嘢塞得晒入去嗎？

好似得

佢有條pcie 轉接線應該插到張卡

除左hdd

咁唔知得唔得

我不如訂amazon 果部唔駛煩

叫個fd自己買隻ssd clone完塞入去

呢樣真
唔洗煩砌

太多米皇點會死城

應該好快會買asus rog b450i

無野買喇
連支咪都買埋
但買完先發覺張枱無位放要買吊架

Rog spotlight

巴打，ddr3 2手8GB $350係兩條?

有兩條全新，都想係肥花放，但唔熟2手市場價

玩咁大

哩個都買埋就真係再冇嘢買啦

無位呀

1條350左右 可能平DD

換樓

玩到咁大

太古城 春櫻閣 中層 B室 (樓盤編號: HK211936)
售 : $2,330萬
月供 : $43,940

實用面積 : 1,015 呎 - $22,956/呎
建築面積 : 1,137 呎 - $20,493/呎
實用率 : 89%
間格 : 3房2廳
座向 : 東北
景觀 : 海景

穗禾苑 B座 - (豐逸閣) 低層 5室 (樓盤編號: NT450796)
售 : $718萬(已補)
月供 : $16,248

實用面積 : 617 呎 - $11,637/呎 (已補)
建築面積 : 703 呎 - $10,213/呎 (已補)
實用率 : 88%
間格 : 3房2廳
更新日期 : 03/07/2018

一萬蚊尺

Cls

一起身開機無畫面 鍵盤滑鼠都唔著冇反應 應該要點處理 試過重插ram

底板有燈嗎

無燈無b一聲

一係底板一係火牛

風扇有轉led有著係咪排除火牛

try reset bios

要點reset 但而家黑畫面 鍵盤滑鼠都唔著

斷火牛插電，拔底板餅電，等幾分鐘，再插返哂野開機

我try try

可以咁講

我最慘買完機箱先開始google點駁，原來要用咁多盒仔

H150i Pro
COMMANDER PRO
LIGHTING NODE PRO
9把LL120

都仲未計新RGB RAM同白色850牛 ，巴打兩條RAM買左咩速度

你裝成九把LL扇
咁你買咗幾多個commander pro
佢一個commander pro好似淨係駁到兩條RGB channel...

原本我諗住買trident z rgb
點知賊船又出條新ram
我喺森林買咗對3600 上網聽啲俄仔話都係b-die

我今日開機都有類似問題
黑畫面，mon直頭話no signal

機led風扇 - 有轉
cpu風扇 - 有轉
機頭load hd燈 - 長著

R晒頭，唔知咩問題

俄仔

試下第二個output駁mon

德國佬先啱

都係唔得 係咪要換板了

commander pro應該係底板USB位攞電分出去??

我過幾日先去買，做足功課先，我應該跟住上面張圖咁駁，6把commander pro攞電，3把火牛攞電，570X跟一個HUB，即係買盒PACK裝120跟多個HUB就解決到攞電同控光

有大買大3600 仆街香港買要$2200

咁撚多個hub 搵位收埋都搵撚死

痴線 呢 d RGB 都係唔岩我玩

d 廠咁出暴利黎

我諗買一個commander pro就夠
你有九把扇 其中六把駁y-splitter 先再駁落commander pro
其餘就咁駁
咁就可以一次過用個commander pro控制轉速同RGB

對RAM喺森林買
連送上門運費都係1820倒

用緊h700i機箱，次次開機都覺得條燈線好殘眼

其實係
下次換機玩no RGB 算

用fractal design

用緊fd meshify c 想換哂前面個三把做a12x25

可惜太貴

平小小有 ML 120 Pro

下部自組水 玩少少rgb

試過了
懷疑佢死老母板

有睇過 諗緊買邊隻

下個月加人工就開始換
strix vega56
trident z 3600+
corsair400c
換完呢D都就黎zen2等義海C7H

出新卡先黎換VEGA56, 識玩!

Free sync

新手想砌新機，6500，唔該各位高手

1080p 75hz freesync mon
gsync好貴呀

主席
我要求點人數

點咩人數，都冇人，流會！

大師影你部機俾細佬開下眼界ok？

我冇機先請教人之嘛

先請而後教

痴線

ram 可以不升住
升gpu同case先

用緊hynix 3000c15
再唔換等陣賣唔出

我話你define屍毒撚姐
做咩針對我

想問一問
而家用緊 2400g 單條 8gb ram
嫌打緊 overwatch 果陣有時會掉幀疾疾地 跌到30 都無
但畢直有限 想升級係買多條ram 先 定直接買張display card？

ddr4 價格下年繼續升
中國量産都冇用
大部分産能係鎂光 *** hynix

單通道正常低ps

我google 見到
所以想問問 如果 2 揀一買左邊樣先好？
係咪買多一支8gb ram 其實就會好好多了？

上2條好左好多了

想問下悠二呢3張list
邊張好？
一定要細機箱,玩大量facebook game,煲劇同戲
老母用

我細細個就睇佢砌機架啦，而家仲有砌

5000個條囉 不過G4560都夠做

玩2400g, 你真係為左budget 2條4gb都得. 2條8, 3000mhz閒閒地都1600$以上

budget有限一流, 不過香港好少鋪入呢d 3000 4gb

冇計 香港代理實際是掠水代理

引9me買新ram

Hynix 用家

香港真係好多野都無 無錢賺既已經唔入貨

一齊新蛋啦

4x2 唔怕日後無位upgrade 咩

cut得budget用G都應該係8G啦
要換都成部換

budget有限都唔會點up啦 有錢緊係買返16

咁不如用amd 2400g

真係可以慳左gpu 部分

fb game煲劇真係唔洗顯示卡都行到

千幾二千蚊都得

G4560夠應付
慳左既錢買大啲RAM/SSD比較實際

但有一日想玩d要加display card既驚
2400都勁過4560 wor

2200G抵玩啲
悠二評測2200G/2400G用高速RAM分別不大
用2400G不如加多少少8400
話哂6c6t 要打機吉張卡就得

又岩

而家就係要重新定義返「多工」呢兩個字
包括埋掘Monero

出8400用內顯等下代卡最抵玩

掘條春咩
以前朋友有同事偷公家電,
laptop插external GPU 24x7都掘唔到一粒,
你哋啲電免費架?

用Ryzen 7 2700X或者Threadripper 2990X我就唔信3年都冇一粒囉
唔係講GPU,用Ryzen呀
GPU就真係主打機副掘礦啦,買張勁咭俾自己打機順,瞓覺先用多餘算力掘Ethereum

本來都唔想出聲
就係多得你呢類on9 amd友多
搞到買ryzen好似係水魚咁

呢條友真心鳩嫁 你估千早狗呢個名假嫁？？？

請問razer 嘅gaming laptop 買唔買得過？

可唔可以show下你用緊咩spec
掘左幾耐大約收獲有幾多？

問佢用緊咩spec 佢就會答你黎緊買咩買咩 好cute隻狗仔

掘礦就死埋一二邊啦

外加外置display card機買得過

佢掘左成個post都拎下成績表黎大下各位
我以為佢怕醜唔敢拎咪問下

唔好chur佢啦 搵圖都要時間嫁

冇啦啦做乜要溢連登仔呀

記得扣埋電費添呀

扣埋成本

佢真係挖礦挖到忽忽地
先講硬件
當人地個個G4560甚至G4600+display card個陣
佢就出個2700x/TR
cp值已有問題

當四川個邊，電費平香港一半+用專業挖礦機
人地就幾百部機起跳 7*24挖
都已經講緊停機個陣
佢就家用機香港閒置個陣先挖

仲要放係屋企，嘈到仆街 熱到仆街
可能再買個超強靜音機箱
不過室溫提升
可能再開個冷氣啦

多工用家機 包挖礦

返屋企食屎啦

理論上一開頭第一日挖都1,2年回到本
如果個全球算力+挖礦難度冇提升
不過呢1,2年升幾多

是咁的...搬屋重新插過主機D線
一著機 個mon讀唔到主機
一路話無訊號
搞左大半個鐘都搵唔到原因
最後掉轉條線頭尾
(mon to 主機)掉轉(主機 to mon)
開左

細細聲問
DP線 DisplayPort 其實係咪有分頭尾
而唔可以掉轉插

開頭幾百美金果下挖都贏啦, 之後升到成18000$
聽返d人講最難係將d coin轉返做現金

你係咪用amd正常果dcpu, 如果係條dp要駁去graphic card先會有signal

我真心認為ryzen +和ryzen相比吸引力真係唔大
好好地等ryzen2好過
係咁推2700x都唔知為咩
第一代ryzen都好明顯話比大家聽真正作用係咩
另一方面8代lintel又真係改進唔少
唔好話8700k
用8400或者8700打機配平板都好夠用
係衰左仲用矽脂導熱
如果九代真係用釺焊，咁就好睇了

如果冇買ryzen，直接買ryzen+ 2600x打機都仲可以
要多工嘅人基本都信自己要咩
不斷強推2700x都唔知為咩

個個GPdeal傻嫁

d人有最勁自然買最勁架啦, 好多鋪頭幾日2700x比人清哂

人地求list佢就出埋啲TR , EK full kit 真係好好笑

分清楚
你講呢種已經叫炒賣
咁不如當初直接買coin?

換coin呢個問題不大

真正想靠挖礦賺錢
係要計個堆硬件

由於算力提高+難度提高
出coin>電費 會慢慢變做 出coin=電費
要係電費都cover唔到之前 回本+利潤
人力成本 場地費 電費
佢乜柒都冇計

用得2700x既 知道自己上咩用途先用

淨打機上6c就解決左問題

唔係插錯motherboard display
我知道插邊到
而家著左
反轉黎插就無訊號
覺得有趣想上黎求證

可能係有一邊頭屈得多斷斷地
你郁一郁佢可能令到原本接觸不良果邊頭用得返

DLLM 如果話屈8-9個月就斷斷地
到底呢隻線要幾錢先有好線材...
呢條我黃金買 開口叫要最令個隻
佢都係比呢條70蚊貨仔我

我本身想講了
揾食機點會攞mining

最撚好笑
人地高筆直打機LIST
都叫人出2700X

高budget 打機 2700x 同 8700k都可以
但一般只用來打機 會好care fps 一定上intel

AMD打機 2600/2600x夠啦

我諗2500x先係打機之選

正常都會咁做

屌你咩
我都係估吓啫
洗唔洗畀你屌我老母
重有
令你老母

老豆老母父電費嘛 佢咪有錢賺

最好笑係佢話係傻鳩先用intel 如果只係60fps已足夠咁冇所謂 但係講緊1080p gaming >100hz 一定係intel

可能所有嘢都係佢幻想出黎

可能條線本身QC差, 壞壞地

如果2500x係 4核8線 4.3Ghz

sorry sir sorry sir
唔係屌你
屌條線老母

between
係唔係用靚先正確

2k 4k 本身食gpu 性能
1080p食cpu ipc

2500x直接砍一個ccx 比4c8t 8m l3 用落好好多

咪就係 有人求打機list係咪都推粒2700x出黎 cls

想問下點解MSI Z370-A PRO 呢隻版比其他牌子平咁多? 係咪有伏?

通常上得2700/2700x 主要用途 剪片 ps 執相 vm android 模擬器多開了

我真好運

Msi z370嘅話起碼都tomahawk

佢要掘礦嘛 巧叻叻嫁

係 佢6相供電 樣樣都甚至廢過人
除左超到頻之外 差唔多是但一塊b360 h370都好過佢

我朋友部tr 1950x 機專做rendering machine 用途
揾食機不會用來mining 做呢度D 自己作死多

咁如果我用呢隻ASUS ROG STRIX B360-G GAMING? 本來就冇諗住超頻 見到佢咁平所以問下
想用i7-8700 呢塊板係B360入面算唔算抵玩? THX

其實呢類平價z370 板唯一用途係可以用到較高頻率既ram

我既list 都有用類似既平價z370

asus z370prime p

giga z370 p d3

配個i5 8400 i7 8700

再用高頻ram 其實唔錯

呢d 都唔預會超cpu

加幾十 asus z370p 好啲

唯一價值真係for ram oc

但係值得

其實唔算貴

大概都係800 - 1000

反正b板 其實用幾靚料 我個人覺得冇乜意義

cpu 同 ram 都超唔到

所以我從來都冇推過 高階b 板

講真
displayport 線或者HDMI線喺得黃金買
個價唔一定同個質素有關係
我都冇聽過話有分邊一邊頭邊一邊尾

請問gaming laptop有無咩推介？

所以我如果升i7-8700 用呢塊ASUS PRIME Z370-P會更好? Ram 簡3000MHZ?
另外有冇邊隻M2 SSD 256 GB推介? thank you

amd 下代 apu 將采用 12 nm fdsoi 功藝
cpu clock 會有 4.8

4.8 with 1050

jack巴再講我又要諗藉口買黎換

2800x將會迎戰intel 9代 14+++ 8c
zen 2會在19年5~6月發佈

3700x
C8h
加埋洗唔洗5000

仲有成年先發佈
想換系統既基本可以疊埋心水出Zen+

今次可以放心打機了 4.8 ipc一樣 冇變

唔係話ipc升10%？

3700x 12c來

i7 8春版傳話九月出

zen2先有10%ipc變化
因為用tsmc 7nm

我仲有部r7 1700要換
搵到藉口換件喇

ching 推薦邊度買

2700x+c7h都5千啦

順带一提 2700x都可能改功藝 用12nm fd soi

又可以濕平換野砌女喇

最想知悠二到時會唔會劈C7H
即買

換呢樣換個樣，你哋究竟一個月搵幾多

i7 8c版 14+++
10nm 2020 都未知有沒有

14nm 八春，熱到出煙

到時人人上水

出c8h既時候

Corsair 新出h100i pro

泵頭有改款？
而家個個重柒過第一代

點解不買h115i pro

Cold Plate Material: Copper
Radiator Material: Aluminum
不了

新野？

新出既

佢用SP140L fans得 1100rpm

H100i pro係ml fans 2400rpm max

想問下關於儲存空間問題，
硬碟空間愈滿，電腦會愈慢，所以一直都叫人唔好放滿隻硬碟。
最近有個朋友問我個問題，我唔識答。。。。
佢系統裝係128G M.2 SSD，另外有1隻SATA3 SSD 500G,1隻 HHD 3TB。
隻M.2 SSD已經用咗90幾G。

佢問我放滿隻硬碟會慢意思係：
係指所以硬碟總和計算？
定係指裝系統嗰隻硬碟唔好放滿？

有無巴打絲打知道答案？
THANK....

唔好意思 第一次留comment問
最近想upgrade下部機 玩黑色沙漠

依家用緊
CPU: I5-2320
底板:h61m-p31/G3
顯示卡: GTX 1050Ti
Ram: 16GB DDR3

粒CPU想換I7
張1050Ti稔住過1-2年再換
底板想換塊大D既 依家用緊塊細板乜卡都插唔到咁濟
稔住換塊大D既板方便之後換顯示卡/ Ram
Ram想換16GB DDR4 可能之後會再加
Budget 5-6K 有必要既7-8K 都接受到

有冇推介

load野會慢好似係

用途?

打機 玩黑色沙漠
睇Blu-ray 偶爾會剪下片

唔撚係呀

你牛呀 hdd 呀 sdd呀 有講埋嘛
可能用得返呢
箱又換唔換呀
你冇諗過呢D問題架咩

原來我出post果陣唔小心del左一句
淨係稔住換CPU 底板同 RAM

牛用耐左會老化
唔夠力推而加Dspec

以前火牛都係求其執 用到就用 冇乜點留意
如果有需要既都會換

7700k戰到10nm出先再換

成部換啦
display card可以留
其他全部換

其實都差唔多架啦
其他果d ssd hd bdrom同個機箱冇乜必要換住 會繼續用
主力想換ram u 板

用晒budget 超頻

Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700K 3.7GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
$2739

ASUS ROG Z370 MAXIMUS X HERO
$2460

G.SKILL Trident Z RGB Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL16
$2380

Total $7579

慳錢D 唔超頻

Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
$2360

ASUS ROG STRIX B360-H GAMING
$1060

G.Skill DDR4 Ripjaws V Series 3000Mhz 16GB (2x8GB) Kit 連灰色散熱片 F4-3000C15D-16GVGB
$1420

Total $4840

買埋牛就
Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU
$1020

其實仲要睇埋你
本身咩牛
要唔要MK燈
超唔超頻
箱駛唔駛換
有冇cooler

ssd hd當然留 機箱唔知你放唔放到atx板
同埋其實而家幾舊水機箱已經唔錯
無謂慳個少少

多謝巴打比list
本身隻牛我都唔知咩黎 個fd求其比我
都唔會係靚野 但係用左5 6年都仲run到冇咩問題
唔玩mk燈 唔超頻 冇cooler 箱唔洗換

用緊依個case
我放電腦果個位唔太大
依個case個高度岩岩好夠位放

CPU：Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151
$2360

MB：ASUS ROG STRIX B360-H GAMING
$1060

RAM：G.Skill DDR4 Ripjaws V Series 3000Mhz 16GB (2x8GB) Kit 連灰色散熱片 F4-3000C15D-16GVGB
$1420

PSU：Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU
$1020

Cooler：Noctua NH-U12S
$399

Total：$6259

驚你機箱唔夠裝 自己上網搵返你個箱spec
矮D既cooler有

Cryorig H7 CPU Cooler
$320

小弟部機砌左都成5年，本身砌黎用3dmax/vectorwork/adobe ps ai id lightroom
最近Premiere剪片多，唔好話剪4K，剪1080個control panel已經lag到飛天，rend片更加load天光
想知道剪4k要咩需求同upgrade啲咩，前題希望用盡返啲件同時整體推得順，唔駛極速
Budget當然就希望盡低3-5k到，執2手都得，唔係用黎揾食
小弟乜7都唔識，唔知要加ram定換display定換SSD定換CPU

感謝感謝

CPU
Intel Core i7-4770 LGA1150 CPU 3.40GHz 8M

主機板
Gigabyte B85M-D3H 細板

顯示卡
1GD3 Leadtek Quadro K600

RAM
8gb Kingston KVR16N11/8 1.5v x 2 (16gb)

SSD
Plextor M5Pro 128GB 2.5 SATA3 SSD

HDD
1TB HHD W.D 10eZeX CavioarR Blue 3.5

火牛
520/520W ATX Power Supply

機箱
Cooler Master Elite 335U-kkn2 USB3.0 ATX Case

想玩埋AE

ryzen 幫到你

巴打可唔可以詳盡啲
ryzen咩型號同性能 邊隻抵玩?

只要換cpu mb ram gpu得了

或者另一種玩法 用玩現成spec 但要加ram到32gb ddr3 同換 amd wx3100
比ryzen 平D

感謝
買隻大啲既SSD會唔會都有幫助?

ssd加到幾大冇幫助

128gb裝埋window長期得返8gb

冇寫牌子型號=伏

Royle list 呢

你唔識要問又點知悠二list唔岩既

垃圾amd 打唔到機
轉用intel royle list

有intel list架喎

好多人都係咁
又要問
又要唔信
其實只係想人認同佢
等佢有藉口揀佢想揀個樣嘢

agger
between巴打我之前賣過乜俾你
唔記得左 用成點

有咩
無乜係連登買過嘢

屌呀 我記得架喎
馬鐵站等 跟住我遲到 你閪我面

你片同相要放係ssd先有用
如果你放係hdd 咁就要加大加多
sata ssd mx500 之類ok
同埋建議你直上gtx 1080 ti 同32gb ram
升cpu你用果陣感覺冇乜好大分別

笑左
8700同依家粒u 比

TUF板

Tuf 唔超咪得
利申

茶包爆頭加油

你遲到唔通你閪我面?

佢主力premiere喎
control panel lag因為佢啲片係hdd要load好慢
ram得8gb 咪要keep住buffer啲片同特效
結果咪成個panel lag
render慢咪加大張display
cpu再上幫助不大

好耐無砌女,想問下大家意見

主要玩下VM,同玩下食雞, 見到好多人推AMD, 見到個cooler 都幾好j, 重未決定matx or itx

itx有無好箱推下?歡迎大家被意見

利申: 自已有張1060, 人在澳洲

Intel Core i5 8400

Kingston ValueRAM KVR24N17S8/8 8GB (1x8GB) DDR4

Samsung 970 EVO 250GB M.2 NVMe SSD

Cooler Master MasterWatt Lite 600W Power Supply

Cooler Master MasterBox Lite 3.1 TG mATX Case

ASUS TUF H310M Plus Gaming Motherboard

ASRock H310M ITX/ac Motherboard

RAM, Case, Power Supply 未決定

買過哂最開心
買ssd 同ram 撚住先

佢最盡得5k點上1080ti?

用張1080ti mining
有賺再買其他

對唔住睇漏左
咁ssd ram算啦

諗起有個人掘礦掘到失左蹤

ram 32g ddr3
ssd mx500
gpu wx3100

唔係咁既意思
睇你記唔記得姐
我記得好似係NZXT MK燈之類既野

記得
淨係買過一次
就係你個次

忙於掘礦吖

礦場發生意外

礦工失蹤

推一推

想買部電腦，讀緊CS,
本身得部laptop macbook pro 2014
想買部desktop window 定mac 機好?
如果window 機應該買咩好？
日常電腦工作：打Code
所以要求畫面靚，睇得清，同埋 CPU都想快,RAM 至小16GB

真係新手，完全唔知電腦硬件，睇完好多INFO 都唔明，唔該各位ba 打

買部機裝linux?
打咩code 先？
web 定係d 好撚chur 既野
利申mac 機渡過cs 人生

你係澳洲大家難俾意見 因為保養期長短 代理點保 case psu貨量都唔同香港 澳洲冇相關forum咩？

星期日終於有時間換箱，舊箱用咗7年功成身退

由姑媽912-> Define S，感覺好似劏房上豪宅

風扇3入1出，應該無以前咁大塵

再一次多謝DayDreamer 巴打送箱

痴線 新既一樣
話說睇到敗家display卡
唔知點解我果張風扇隔離D燈條暗到睇唔到有光咁

我張1060咋，上面隻眼唔識發光

好簡單姐
拎塊散熱片出黎
搵人界返個窿

點解巴打圖一右邊有把巨扇既

舊既姑媽912有兩把200mm, 當年好型依家好廢

Hi 小弟新手想換電腦
預算9000左右 主要用黎打機 如果普通玩1080p既話
用番悠二9000機依個list好唔好
唔太識電腦 求巴打幫幫眼

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8500
Motherboard ASUS PRIME B360M-A
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量:2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

加番小小資料 玩開 overwatch LOL dead by day light
太食畫質會用ps4玩

Ps4 可以掉左佢 張display 應該1070 好d
但睇你咩resolution moon

依家用緊個mon係舊野黎
應該1080 60hz

哈 咁誇張？？ 係既話我會steam買多d game

3000蚊成部機

同張display 都成四千嘅比較

部PS4 pro封哂塵

痴線 1070跌到2400$
1070ti 3000

肥花

礦卡

比3000蚊就行到2k了

個價已經就黎去到可接受程度

1080ti跌價未
買張完夢

好似得1080ti冇乜郁
已經見到1080 3千尾

玩vm 得8gb 好勉強

唔通放左張1080ti轉兩張1080

冷靜點
完夢呢樣野呢

做乜要掉，PS4 大把獨佔，畫質又唔係差，又行到60fps，最好應該ps4+pc並存，追求更高畫質同fps 時用pc，想玩獨佔時用返ps4

仲有一樣⋯
好多驚都係首發ps4
雖然xbox驚可以係電腦上玩返
Ps4都係呢幾年廠商首選

Sli

但我玩既驚都唔支援sli
所以一直ff緊

係，每隔一兩個月就有新game玩，相反pc就靜到乜咁

諗都知，3千蚊一部ps4,你拎3倍價錢出黎砌部電腦點都無可能畫質仲廢左

玩得pc其實都會有ps4

感謝大家既意見 加ram同ssd再睇睇咩環境 一炮換好重皮

早兩日睇 massdrop 有張技姦 計埋運費先 5千6

Ps4 最主要玩唔到盜版姐

Pc 好多盜版狗

玩老番會中毒
中撚左又洗唔到佢
又要換野lu

都係等1180ti算
你班魔鬼唔好再引我

冷排放左機面板 兩隻風扇穿唔過
張卡差唔多上80

未諗到解決方法唯有咁

但係槍game同戰棋game一定係用pc玩係最好

操控性同ps4冇得比

換1180等1180ti啦

諗住一陣放返兩隻nzxt扇去冷排後面

D PC 遲下縛冷氣喉 直接冷氣

我有諗過前後夾佢老母閪

而家Ram太貴，等遲下便d或者唔夠用先再買

vm 32GB la
買單條16gb

View 31入風位太細
咁做無乜用

買條有D花神16GB DDR4既,重貴過我粒U

想砌部mini itx
唔打機 睇下4k片
Budget :4k 唔包機箱 唔夠可以加少少
另外想問下有無靚少少既機箱介紹

inwin a1

2400g

試下換把大排檔鐵扇,肯定涼過哂D名牌機箱扇

啱啱收到新牛 森林買4日寄到黎超快

其實BSD /linux 都得
因為都會支援language
我其實都唔知 會唔會chur
Btw ba打Mac 機讀cs 可唔可以講下好壞

乖乖課ps4周邊野

都唔係勁好多

岩岩再整理多次, 希望各位被下意見

Intel Core i5 8400

ASRock H310M ITX/ac Motherboard

Kingston ValueRAM KVR24N17S8/8 8GB (1x8GB) DDR4

Samsung 970 EVO 250GB M.2 NVMe SSD

SilverStone ET550-HG Essential Modular Gold 550W Power Supply

Cougar QBX Black Mini ITX Case

死症

我隻 View 71 上面塊玻璃係我影完相後即刻拆左佢，完全係擋住曬 d 風

基本上而家 d 箱既格局都係咁，冇 airflow 可言，要靚就係咁

唔好客氣，個箱咁大，又可以 upgrade

原來接收完係大伏黎

inwin a1 $1600

望住咁大塊側透真係有衝動想上全rgb

我睇中左隻400c 前面入風算唔算夠多位

如果16x2 唔建議砌ryzen，超ram煩到

agger
中緊伏 想上16gb

8x2好易超
16x2好難超

8x2 都超唔到
16x2

而家夾左佢老母閪了

學到野

上ryzen 選擇support list 入面既ram就可以解決問題

唔係喎 你超左成半年依家超成點

加多兩把叫做夾硬扯啲風入去 其實都可以

咁另一邊D風扇係咪用第二條screw係另一邊入？
sorry 1999

我已經一次性回覆哂d問題

有興趣可以入去睇下

Xmp上到
只係唔再超得再上姐

想問下要超RAM使唔使特別版U先超得? (intel & AMD)

用hynix預左不能再猛超
用samsung b die 睇埋塊板支援到咩freq

intel 用z板先可以超ram 支援市面有xmp2.0既ram
amd 要用好少少既底板支援先可以做到

唔明

如果想買synology nas平時bt同串流片去手機

係咪應該揀ds418 ／ds418play

仲有幾個問題想問下
nas其實一般係咪冇番6，7年唔會壞同特別升級
因為我應該冇咁快用哂4bay但想留黎之後升級

同埋418play好似話比418多左影片轉碼功能
想問下其實有乜用？

用緊16x4 TriZ 3200C14
連3200都上唔到只可以3066

2代定1代？

我依家係
冷排→風扇→箱
條螺絲去到冷排已經差D唔夠長
咁另一邊再加扇夾
係唔係用另一條螺絲上
定係要配長螺絲？

1代, 1950x

1950x仲用緊1代 imc正常 仲有要有好bios配合
2代ryzen + msi m7果塊 可以上2x16 不用降低ram speed

新bios 出乎意料地易超
不過頂盡都係3200，3333即no post

AX370 Gaming 5 易超嘅bios：F9A、F23I

太監你果邊好精彩

我xmp仲要加到1.4v至上到3200
不過都好過之前堆bios
之前要1.43v仲要唔太穩

咩太監

召喚jack巴
垃圾B350F
2600
我用3600c17可以超到幾多

我而家係風扇>箱>冷排>風扇咁樣
一定要用長螺絲架 因為我有兩隻扇係係機箱內籠外面 內籠果兩隻都要扭埋上冷排度

正常鎖死3200
不好升ram住
zen2 一次過買

收到
如果vega56好似呢幾日1070 1070ti咁插水就好了

用緊X399太極
佢啱啱出咗新beta bios不過我唔敢升住

到時等啲人做咗白老鼠睇吓塊板供電頂唔頂到2990x全核4Ghz
得就等年尾thanksgiving入手

換gpu優先
case 等zen2同ram一齊換

asus ze仲伏過taichi
asus 幾乎冇咩更新bios

本身用緊幾多w 火牛？

1代imc不能上太猛

成部機預budget幾多？

你用asrock都算好了
asus x399獨有 bios bug 一直冇改 假rog 來

我係見價錢中等同埋睇咗三兩篇評測就揀咗佢
好彩

對上係用陳年E3 1280V2, 第一次用AMD, 再加上TR4係全新平台冇乜嘢可以參考, 想揀啱板都唔易

如果要上tr2 推薦msi 板比你
今次msi x470 bios 整得非常好
x399都會一樣

5～6k
呢個budget超頻應該唔太關我事?

呢個budget 不夠16g ram了
儲多陣

"大照五金
現代螺絲

size 你 check 左係 M 幾
長度有機會唔岩，但最易解決，加介子或者直接剪短佢"

之前喺水冷post見到DayDreamer推介哩兩間配螺絲

求list 得張1050ti antec 520w牛
5000蚊筆直 用黎打機 d3 Dota 黑沙

又唔使儲既，16gb你講緊單條定8gb x 2？ 如果要超RAM h310都得？

隻箱個開機掣死左 隻reset 掣又死死地
唔知隻箱捱唔捱到 evlov x 出

intel h310只能2666 不能超
z370先可以

佢準備出嗰塊X399 Creation?
換板嘅話我會睇埋價錢先再決定
如果taichi搞唔掂2990x而新板太貴我可能放棄升級
因為心癮大於需求

明白，唔該哂你

一寬三大，再睇下先
AMD方會要咩板先得？

所有都可以超ram

係果塊

等埋b450先好

咁又好似幾吸引， Ram個邊有無推介？主要都係買平板為主。

而家AMD玩VM有無伏？

冇伏
只要係window 同bios開啓左amd v/ hyper v 就可以了

但我裝左喇喎

我重以為你重未裝

頂唔順用風扇直吹

怕煩用回intel 8700 + b360 + 2666 2x8

Yujihw List adata sx6000 > Kingston A1000 240GB

性能比起sx6000更好

價錢仲平d

同樣五年保

adata sx8200 > 970 evo

原因.都唔使多講

性能同品質冇人嬴到samsung

同埋近排降價降左好多

而家970 evo好平

魔鬼來 用緊600p 512gb 心動..

想問下我呢部7年前既電腦值唔值得upgrade

CPU: Intel Core i7-2600

RAM: Corsair CMZ16GX3M4X1600C9G Vengeance 16GB (4x4GB) DDR3 1600Mhz

GPU: MSI N560GTX Ti Twin Frozr II

SSD: Intel® SSD 320 Series 120GB

PSU: Antec High Current Gamer HCG-750M

底板: Z68A-G45(G3)

張gpu有1個風扇已經唔識轉 用一陣就會過熱
所以張560ti就一定要換 但其他我唔太確定要唔要郁
部電腦主要用黎打機
(定係我應該等過多陣Nvidia出GTX11series先去upgrade)

換gpu先

本身用550
上次cirilla巴部義海機有隻750
已經準備好

冇問題了 flash rog vegs 64 bios 至少 750w

應該咁講
兩邊兩個方向都用長螺絲入唔入到
定係要一條超長穿晒佢

1tb幾銀
想換走600p

960 evo好似冇乜貨

法記得番256GB

其他地方唔見有賣

我唔知一體水啲冷排係唔係預你啲螺絲打穿晒成個排
但係自組水果啲冷排就唔係預你鑽穿晒
淨係預你轉到出面個外殼 再鑽就會鑽爛個core
所以要預啱長度

最好睇下說明書同埋有實物睇吓先決定粒螺絲要幾長
大不了買長啲 返到屋企再鋸短佢

又話rog 56唔係samsung 咩咩flash唔到既

rog vega56用hynix或鎂光
可以flash 提高性能 但不是 vega 64水平

明白 咁試下入兩邊各一條螺絲入唔入到先
入到就easy
不過我隻x62一黎就包左兩份螺絲
我估都係預我地屌晒佢兩邊

冇計 一黎鐘意敗家眼
二黎佢個gpu溫度控case fan係幾好用

想搵 ~500gb
一上去睇 得256 但真係幾平

on9 俾佢嚇撚親
做到呢個價其他廠拍烏蠅都似

我戴定頭盔先
flash vega 64 bios可能會整壞gpu

因為貨得返960 evo 250gb

其他都已經冇哂

咁係咪會冇埋保
我想知有幾易死姐
大佬超頻開蓋咪又係有機會閪
1000個都唔知有冇一個死

flash vega 64 bios 冇咁易死

但係都要事前提醒你flash bios/超頻有風險 由你自行決定flash定不flash

我買完請教巴打

公版有2 個BIOS

唔怕FLASH壞

冇野了

1黎公版冇貨

2黎你要ROG

自膠

好，唔該哂，有d方向，等我自己做下功課先

asus rog vega 64 bios

咁DL完點flash

960pro啲狗屎firmware
970系列未用過唔評論
同埋仆街三叔唔畀用家自己做PSID revert

性能我揀900p/905p
seq慢啲但係IOPS完全碾壓三叔

品質我揀Intel DC或者其他server grade有斷電保護嘅產品

不過家用旗艦三叔嘅地位冇人取代到

咁我d list都係for d 一般家用user姐

不過900p太貴了

想用4K 砌部機比表弟 以後都唔更新架
CPU Intel® Pentium® Gold Coffeelake G5400
Motherboard ASUS PRIME H310M-E
RAM G.SKILL AEGIS GAMING SERIES 8GB (1 X 8GB) DDR4 3000MHZ C16 F4-
3000C16S-8GISB
Display Card ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
SSD KINGSTON A400 SERIES 240GB SATA 3
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX (雙風扇版本)

想要SSD多過HDD 佢想玩PUBG 低效希望有60FPS
有冇咩可以改下 唔該

RAM買條2400比佢就OK

塊板最高SUPPORT 2666MHZ好似係

Gigabyte GeForce® GTX 1070 WINDFORCE OC 8GB GDDR5$3799

ADATA Ultimate SU800 3D TLC 512GB SSD ADATA Ultimate SU800 3D TLC 512GB SSD$1150

Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1460

Corsair VS Series™ VS550 80Plus 550W PSU Corsair VS Series™ VS550 80Plus 550W PSU$359

ASUS TUF B350M-PLUS GAMING ASUS TUF B350M-PLUS GAMING$840

Kingston ValueRam系列 DDR4 2666MHz 8GB Ram x2 $645x2

麻煩各位幫手睇睇 呢個選擇ok唔ok 同埋有冇啲性價比高啲既選擇 其實平時只係玩下PUBG lol 同睇戲 只要順同清就ok 唔該哂

開到機當你贏

可能會係twitch開下直播 因為就做廢青同搵人打機吹下水

邊度執出黎架
全部伏料
仲開唔到機

師兄講多啲

Ching唔好中伏
無記錯$3999有Galax 1070ti
Cpu請用8400 with b360板
火牛用antec neo2 550W

睇黎我都係乖乖地上去深水埗砌算

NAS 討論區

照抄都夠做

建議你都係搵sales/網店 講低幾錢俾人幫搞好啲
你乜撚功課都未做
連最基本最基本最基本既野都未去望下就問問問

話說有個痴線佬
全新ROG Vega 56
4199賣俾我
大家點睇

inno 1070ti 3999 好像

B350好似係畀AMD Ryzen用，用Intel可以放到咩

利申：未砌過機

後係咪礦卡？

全新礦卡

見到條仆街賣960evo平
衝去落單
隨口問下有冇vega56
咦有喎 你想要埋咪4199 依家上架俾你
邊條仆街唔講

多左幾多訂單

正常 冇乜特別

邊度4199？

$4199 vega56
E加d 1080仲係炒價

好勁 留個 都3個正皮 真連登硬件台KOL

btw之前失蹤左一排忙咩呀

jack巴你識咁多野我好尊敬你
但呢下你咁都唔明

好的 想加個hdd 但又唔夠筆 我都唔知點搞好

faroll

正仆街黎

之前忙緊公司野

近排請左人 叫做好返d

所以我資訊都少左好多

未來會上返多d 黎

二手插緊水

唔係出面搞到咁大單野.我都唔知原來咁多問題

不過我承諾.未來會好好多

係咪hold好耐 ？
一直想換a卡
但果陣太多mining

ADATA Ultimate SU800 3D TLC 512GB SSD ADATA Ultimate SU800 3D TLC 512GB SSD$1150

Kingston ValueRam系列 DDR4 2666MHz 8GB Ram $645 x2

Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU $545

GALAX GeForce® GTX 1070 Ti EX GDDR5 $3899

Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1410

MSI B360M PRO-VDH MSI B360M PRO-VDH$640

咁樣？ ching唔該哂

你問佢喇
我話要1號先有錢
佢話貨唔多 但1號應該仲有

寫好過網未
有得payme 未

尾聲了

買埋windows 咪可以

隻ssd 你個價 係邊度望返離

有payme既話真係好好多

Terminalhk

<SSD>Samsung 860 EVO 500GB SATA M.2 MZ-N6E500BW 2280 NGFF SSD 固態硬碟 HK$ 902

呢隻唔會好D咩

仲平D

windows 10.內置哂lan / audio driver

你再更新埋個windows 10就完冇問題

除左顯示卡driver要手動下載安裝之外

windows 10 內置左好多driver
建議你上返底板同display support果到down返佢專用

m.2 sata

貴撚到痴線

可以慳返

不過最煩係 有上限 5000內就得

用M.2 SATA SSD不如用番2.5寸SSD

起碼唔洗驚佢熱要買HEAT SINK先

Galax 1070ti 3899
Gega 1070 3799

呢一百蚊差距真係

講咁多
茶巴肯買野未

佢用1050 都爆唔到40個頭

淨知會有白汁腸仔飯食

1180爆400個頭都仲得

BTW 你條LIST$8934

<SSD>Samsung 860 EVO 500GB SATA M.2 MZ-N6E500BW 2280 NGFF SSD 固態硬碟 HK$ 902
1

ADATA XPG Z1 AX4U3000W8G16-DRZ1 DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1440
1

ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 505
1

GIGABYTE / 技嘉 GTX1070Ti Gaming 8GB GDDR5 三風扇顯示卡 (GV-N107TGAMING-8GD) HK$ 4130
1

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1410
1

MSI 微星 B360M PRO-VDH B360,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B HK$ 620
1

總數: HK$ 9007

呢到D價就FORM珍寶

GPU上番3FAN

RAM上埋3000MHZ

慳位嘛

換完一身鬆呀

洸鬼買heat sink咩

想問下條list有無問題

屋企有部 asus 廠機, 屋企人平時用嚟玩
facebook game, 睇戲/ youtube 或者用 excel 做野。大約用左4年。近排開始變慢。呢部機值唔值得 upgrade 呢? 定係砌過部本書機着數啲呢? 部廠機個 spec 大約係咁樣:
cpu i5-4440
ram 4gb
harddisk 1tb
機箱 係 itx size
無 display card /ssd
mother board 唔清楚咩型號

呢部廠機值唔值得加個 ssd (我連有冇m.2 位都唔知 )再買隻 windows 10 去重裝呢?
如果揀砌機,因為我打算起碼用4-5年,係咪應該揀 i3-8100, i5-8400 呢個 level , 而唔好簡 Pentium g4560 , 因為好似仲差過原本粒 i5 4440 , 另外 amd ryzen 2200g 同 2400g 係咪都要配合高頻ram 先會快呢?

換/加 SSD
加多條 4GB RAM 夠晒

你呢個用途
加隻sata ssd 夠玩到死

姐係 i5 4440 呢粒u 普通文書用途 仲可以玩多幾年? 如果加個 sata ssd 而,可唔可以直接將 hdd 入面嘅資料 clone 過去 ssd 入面, 唔駛重裝 windows? ram 就咁插多條4gb 同 hz 嘅ram 就可以?

係可以 但clone我都唔識

召喚jack巴
1號一齊去請條仆街食白汁腸仔飯？

如果 clone 唔到。要額外買隻 windows 先可以加多隻ssd. 真係好無謂

7號先有$$$

技術上係可以的
我黎緊買ssd都自學下

等埋你再R平D

Google 下就識
怕咪整左image先

直接裝多個WINDOW 都唔洗十分鐘啦

有幾無謂

我引用番悠二兄個$10000 LIST 想問下意見

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte Z370P D3
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1070 Ti Gaming 8G
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 (我本身都有個1TB 可以唔買)
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze (我本身有個買左1-2年既火牛Antec HCG-620M 620W POWER 用番會唔會有問題?)
Case Phanteks Eclipse P300 Tempered Glass (三風扇版本)
我會加 CPU 散熱器 Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler

我用緊既MON型號係LG 29UC88-B
依家多數會玩POE 魔獸世界 OVERWATCH,遲D諗住會玩MHW 同 the division 2.
請問依個組合仲有無改進空間?

仲有可唔可以推薦一隻唔係玻璃既機箱 thanks

define r6 non TG 版

仲用緊牙膏
難怪amd 同12nm fd soi出2800x應付

等睇天價

8600k會同9600k差幾遠呢

都係等埋出年zen 2同cannonlake先再決定砌邊部

我預15000 budget再加個27吋g sync芒

我嘅意思係我個部機係廠機,同埋我本身冇 買過 windows 安裝碟, 如果要為咗裝多個 ssd 要用多千幾蚊去買隻 win 10. 有啲唔值姐

27 g-sync 芒都五千幾

i9 9900k相當完美

咪用住試用版先囉

WIN10呢D貴有貴玩平有平玩架姐

真正正版得一個價，ms網box 價，其他都係偽正版/oem限制版

淨係PRICE都十幾個報價啦

我意思係唔好上網買平key/單買/唔係全部機砌買oem key就當自己買左正版，自欺欺人

2k144 豬昇
4千5炸wor

腸仔

呢D真係價值觀問題

當你見到有地方賣既價錢平過正常零售價

但效果一模一樣

難免會唔心動

m$都話無必要都唔會再出新家用os, 買條正常key夠玩10年

換mb既話
條oem key 要再買？

記低原本條key先
之後打cmd取消舊板key

我睇緊牙石同acer嗰兩隻

ROG Vega 56 岩唔岩
一齊上去劈佢

Acer 森林好似唔洗4500添

THX巴打
仲想問問 唔同級數既火牛有咩分別??

Dell

女友可能會用黎剪片,所以唔係好想用TN而睇住嗰兩隻IPS有無機會減價

咁無計

acer會減但牙石就難

我早兩日換完mb 你而家連左你部腦同ms ac先 跟住換轉板重裝返你入key果陣個window version 再連返ms c就ok

問一問
依家4代intel 1150嘅atx板係咪無乜選擇？
定係收塊二手用？

asus 係信仰

請大家俾多d意見我，感激不盡

想問下ASUS TUF H370-PRO GAMING (WI-FI) $1350依塊mb 抵唔抵玩
效能同散熱o唔ok?
(會用i7 8700 & 1070ti)

出royal list未 我地買唔到果啲

買z370e

要訂先有

出咗又點
要訂先有
又要唔係人人都有得訂
稀有過antimatter

等我地呢啲凡人見識下都好

好撚簡單 智商50都識做到

COOLER MASTER RC-110A-KKN1 ITX CASE USB3.0 (全黑) HK$ 399
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1410
MSI / 微星 GTX1070Ti GAMING 8GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N107TG8) HK$ 4200
ASUS 華碩 ROG STRIX B360H-GAMING B360,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 950
Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2A2666C16R DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連紅色散熱片 HK$ 1570
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 305
<SSD>Samsung PM981 256GB M.2 2280 MZVLB256HAHQ-00000 PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 HK$ 680
SeaSonic S12II 620 620w 80Plus Bronze 銅牌火牛

總數: HK$ 10073

第一次砌求屌 主要打機 想10000左右
如果唔超頻係咪b版就得 thx

我而家會先搵邊度有define r6加埋有USB-C個front panel賣

ATX 板配 ITX機箱
你自己講有冇問題?

講真，食m記定食酒店自助餐都係食野
但m記24蚊就食到
有冇諗過講得清楚d

係，火牛可以用好少少，例如rm650x/i，如不打算日後升級80ti up gpu，550w已足夠

MB轉呢塊
ASUS 華碩 ROG STRIX B360I-GAMING B360,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type-C,WiFi ac Mini-ITX M/B HK$ 1160
Display card轉
zotac 1070ti mini

你有冇睇個箱裝唔裝得落呢

rm650x/i都放唔到，如想用好d好轉SF600

放條list上嚟自然有人幫手架啦 唔係咁架咩

唔知點解哩幾日好多list/伸手巴打都係咁

你咪當新手唔識囉

zotac mini放入果個cm itx case
你唔識唔好害人好唔好

其實我想知點解用呢個箱姐

個post首頁又無提新手留意matx/itx箱 psu, cpu cooler, gpu size limit同eatx板only fit eatx case，itx箱係最細，只可用itx版

咁仲有咩1070ti itx card?

其實叫位巴打換返atx機箱咪得
做乜要整張1070 mini俾人
唔好害人
或者等位巴打再講係咪限左野先啦

張卡就211mm
個case就淨係放到210mm
果1mm你咪叫啲人買嚟試下可唔可以格硬放入去囉

sorry，睇漏左岩岩多出1mm

你咁利害 由你重寫晒post第一頁規則了

如果咩都要提
唔自己做吓功課
我都唔知頭post要幾多頁金剛棒先夠

十分同意

唔得
利伸 : 砌過兩部elite 110

我諗最細個張實得，多謝各巴打提點

$399 atx大把機箱換
換張1070mini效能都低左啦
都唔想出聲
雖然打機黎講唔係差好多

你唔想答咪唔好答，總有人想答，屌黎都哂口水，成日咁火爆有用咩？

原來zotac 1070mini岩岩好210mm

唔答點都好過冼鳩人

我無心架

我又想知我邊度火爆

sorry 睇錯 多謝各位提點
聽日放完工再睇

等問位巴打答左係咪限定左機箱size先啦
唔係既無謂用mini版

你個名

唔係用mini 係我睇錯 sorry

何輝講波一啲都唔火爆喎

如果唔係空間有限
最好都係用返ATX板
用得細板總要有取捨

你查都未查就鳩答
Card Length
211mm x 125mm x 41mm (8.31in x 4.92in x 1.61in)
我當官網寫錯多一cm (雖然無可能)
你邊可能教人case 210mm 就落咁多少少走盞位都冇架
你有冇睇過張卡散熱能力，case散熱能力？
可唔可以睇少少review先推俾人
學你咁買完又砌唔入
強姦張卡塞到入去 打幾鋪都熱到bsod啦

張卡會頂住個case
直接用conduction用傳熱同散熱
個效果可能好過用風冷或者水冷

咁轉返個機箱揀atx箱呀
同換隻好少少牛
講埋畢直

明明係睇錯箱都唔知點解要人換晒細板同1070mini

輝哥好nice 俾人話火爆都幫佢兜

Ddos巴打出黎解話未

真心架我
利申會考物理拎A

波台全部癲佬黎架

我建議個陣佢未講唔一定要itx case，1mm真係無心之失，玩得itx好難散熱好

其實我好少入波台
得閒都係入嚟哩度畀你哋班友仔毒
又信仰又加多少少

好啦
But問位巴打都無講清楚
事實唔係有限制真係唔玩itx

上面解左話，budget上面講左係~10000

你都on99
itx 一樣可以散熱做返好
易就唔洗上黎問人士啦

啱啱放工睇錯真係sorry 真係乜都唔識全部google 多謝指教

有無人知1080ti上aio會低幾多度

唔關我事架
係jack同凌巴兩條友

itx case可以好似super tower case散熱咁好？itx一定有取捨，有physical limitation，係放到咁多fan

關我事架?

itx都會可以做到自組水/ln2，aio有limit

唔緊要
呢度係咁

想用h60/h105
兩個會唔會差成20度

itx都無可能做到自組水/ln2，aio有limit

royal list
普通人開唔到機

乜唔關咩
咁一定係茶同m巴
仲有林巴三個

我點睇都似係比人毒果個

我冇呢回事
有ryzen list 先有我出現

查實個個都有份

我係話做返好
唔係要做到royal級
最基本唔好超過80度叫「做返好」
你又super tower又aio玩晒royal級做乜鳩
cm110a + zotac mini 俾你塞得入 zotac張垃圾一入場都打到上100度啦大佬

屌又錯

原來有d咁勁既箱

召喚膠花巴

咁邊個係真兇

牛有冇話推邊隻
啱啱個隻牛話tier 2 我放左落去先
同埋motherboard有冇問題

得喇
我知要換板
涯埋出3700x先一步燈天上c8h

堂前巴

我初練情人係我老公

呢d野邊有我份喎

有錢rmx

平平地acbel/antce
同埋你會唔會預計加野換野
會既650w

唔好屈我呀

個箱散熱好差
I5 6500 + GTX 960 ITX 要開冷氣先打到機

你平時都毒緊我

WTF is this

你係唔係一定要呢個size機箱先

佢上面都自 咗

仲有FD信仰

用Ryzen嘅巴打換咗RAM未

我都等緊膠爸

NANO S 個size唔算ITX箱

好似得10度左右

未有打算
xmp 3200非常穩定

咁如果用120mm排會幾多度倒

atx 就得閒 巴打有時間推介下
應該唔會再加野 我新手加野又要一大輪google啦
thx 兩位

重諗住香港政府係搬龍門嘅高手
原來有巴打重勁
哩一秒的我打倒前一秒的我

佢用NZXT X42

手動set 3200。cl14 14 14 14 34 延遲仲小過3600 cl17

node 202 睇吓

我驚佢重得濟

佢淨係入到ITX...

佢自我介紹都咁講咋

唔明你地講緊咩

究竟聽朝瞓醒果時
你哋會唔會已經推爆咗哩個post

膠花巴兩張1080TI 都未驚

其實哩度有邊個冇毒過巴打

咁4000c17呢

1000就無人講野 放心

我

佢兩張都唔係放平 佢棟撚起既

哩個真

佢MINI C個size都相差唔遠
佢個layout一樣
係高度同用到MATX板所以有分別

又係D15會整彎板

之前7970用120mm
Furmark都係55度

下個月搞搞佢先

入黎都唔夠三個月都毒到jack巴
你屈我

上塔散 選擇邊隻?
1. CRYORIG 快睿 R1 UNIVERSAL CPU雙塔散熱器
2. Noctua 貓頭鷹 NH-D15雙塔雙風扇六導管CPU散熱器

用緊xpg z1 3600
唔關我事架喇

be quiet dark pro 4香港冇代理不買

push

D15有冇位裝先

p400機箱

睇大部份網都推薦d15

P400
CPU cooler 160MM

D15
height with fan 165MM

但r1好fit 果個位不會頂住條ram

點解唔U12S
買多兩把 NF-A12X25 裝上去

不過機箱呢關
真麻煩 難道上一體水

買atx箱就對了

Intel® Core™ Coffee Lake i5-8500 $1,520
ASUS PRIME B360M-A $699
ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5 $2600
ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C16 1,440
Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5 $499
ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3 $740
AcBel i90M Power Series i90M-600 600W $710
Fractal Design Define Mini C Micro-ATX $638
總數 $8,846
出機前求評 打機為主 想問下各位巴打條LIST有冇啲咩需要改動? 預$9000左右, 要唔要加多個機箱風扇定係加多個CPU Cooler?

define r6 tg , 然後跌爆塊玻璃

主打零rgb 同風冷 加focus g mini 嘅窮撚砌機戶畀人話推人用信仰野

X62

1080ti 上水 x42 大概60度左右

未計我有張2號咭阻住佢其他部份散熱

我s340塞到實晒

原本我用inno3d最廢個款1080ti

燒撚到90度+

上完水差成30度

In stock on July 28, 2018.

應該香港有行貨都係差唔多時間?

更新 12 nm fd soi 消息 ：
1. 2750x和2850x會用fd soi （intel 8c對手）
2. 2700x不會使用fd soi再造

p300機箱

用緊8700+zotac 1060

單靠一把機箱風扇夠唔夠做

最好唔好

non tg版好多間都要訂
之前買define屍non tg 都係
反而tg版唔洗訂
成班pk玩卷污染

竟然

結果相認埋

btw, 我去左珍寶旁邊個間訂
本身話3~5日 跟住第2日就話有

屌撚爆你老母

唔關我事嫁

潛完 上水

想問下主要用黎bt既機 算係文書定打機類別

算係掘礦?

我張strix都燒到成80度

嗱嗱臨幫埋張顯示卡上埋水
好多時張顯示卡需要散熱多過粒U
尤其係打機果時

Threadripper基本野啦 唔用果陣掘礦

又bin

一於賺返成部腦返嚟

無你既事

原裝同2把a12x25差幾多?

問下各位大佬 平時正常按下開機製會啟動風扇同燈 但喺今日按完冇反應乜都吳著 但喺老母版燈又著左 應該唔喺電源問題 琴日仲好地地

其實機箱開關制都壞都有可能架

同埋mon冇野同冇滴滴聲

搞掂 已有人收留左 1080
asus rog vega 56 我來了

機都開唔到
講個月球做咩

重吉ram擦下金手指試下

勁過1080？

著燈都可以係壞底板

人手調整可以過1080
但正常是1070ti 級別

想玩hitman 2 請求砌機list

無限畢直list

人手調1080都可以架wor
Jack巴玩我咩

g9g

CPU：Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
MotherboardASUS Z370 ROG MAXIMUS X HERO (WI-FI AC)
RAM：ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM 數量:2
Display Card：Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X 數量:2
HDD：Toshiba Enterprise Series MG04ACA400N 4TB 7200rpm 3.5
SSD：ADATA XPG SX8200 Series 480GB M.2 NVMe 1.3
PSU：Corsair RMi Series™ RM1000i 1000W Fully-Modular
Case：Lian Li Alpha 550X RGB Tempered Glass ATX Case
CPU Cooler：Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler

用一年終於出左大問題

我幫你砌咗張8000蚊list

CPU: Intel Core i5-7500 HK$ 1330
MB: GIGABYTE GA-AB350-GAMING 3 HK$ 905
RAM: ADATA XPG Z1 AX4U320038G16-DRZ1 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) HK$ 1580
SSD: Samsung 860 EVO 250GB SATA M.2 MZ-N6E250BW 2280 NGFF SSD HK$ 572
Display card: GIGABYTE GTX1060 G1 Gaming 6GB GDDR5 HK$ 2630
PSU: SilverStone SX500-G (Full Modular) 500W 80Plus Micro ATX(SFX) Gold Power Supply 火牛 HK$ 650
Case: GTR SD28I /S (Silver) USB3.0 ITX Case HK$ 365

Total: HK$ 8032

仲諗住2400g 加asus b350i list 畀佢添

拎去代理check

自己靜雞雞換咪算囉

講出嚟同毒人哋冇分別

搞到我依家都想換個公板玩

開到機

仲唔買

多事啦你

連登仔專業意見：amd可以掘埋礦

肯換display card未

你一日搵到幾多
@GPdeal

悠二間嘢好偏僻

代理wor
上油耳度做咩

get錯

溫馨提示

950

今日o既幸運兒會係邊個呢

990開始潛水

我都係換咗先知1080 ti 熱過1080 咁多

我依家二號咭都成七十幾度

係 未換我都以為同1070ti一樣咁上下 真係想上aio

1080 set 死fan rpm @ 2200

唔嘈 打機都係66度左右

未fullliad淨76-80%使用都成70度

auto fan speed？

no la
55度50% 65度已經fullload

由佢auto都唔嘈
都係用果70%

auto係唔開冷氣打機會超過70度

不了肥仔怕熱

自組水啦

係邊個都好
標題唔好再有硬件台三個字

review 唔係話keep 到65 度左右嘅咩？

1080ti 本生風冷版想上水喺咪去買個block 頭改就得？

開左冷氣都上70度
太近d15搞到咁

sorly囉

好奇想問下你地部腦幾耐會出現一次大問題？例如開唔到機 部件壞咗

呢度d巴打屎忽痕又換一件
一年換十幾次
最多卡關裝唔到window
邊有壞件

4年無清塵，張780ti開唔返

得窮j先會壞件

仲要全部信仰

想問下除左淘佬邊到有得買d有埋理線梳供電線
想買d靚仔有牌子嘅走靚d線佢

cable mod

試下問下d電莖舖有無

上外國網訂又好似好麻煩

等埋我啦

黎啦 三個人上去劈佢價

我想買公版多d

屌 望到rog個價又幾吸引

corsair 啲風扇無啦啦唔撚識著燈但照識轉喺咩原因？
全部插落同一個lighting node 到
識過重插同reset 都唔得
裝corsair cue detect 唔到自己廠啲風扇

我1號去呀 你同jack巴點姐

我放星期日同埋我未放張1080出去

其實你咩mon
1080感覺上唔駛換

未換mon 但好似n記豬升好d

咁你換乜9

9 Up下哂下d位嘛

就黎1001喇

唔好買啦你
我驚等到一號賣鳩晒

直接叫佢外賣送過黎

我有錢駛撚等一號咩

唔講住 扮工先

用慣n卡請用回n卡
我只是想用回a卡

後日就有了

開箱文please

咁多人買

冇貨喇？

冇咁清晒

叫做有人落左單囉